[ 目標要清晰 ] 林鄭落台 就等於贏咗？

記住
一個特首落台絕對唔等於我哋贏
下屆特首始終都係1200個人大，政協，奶共商人，奶共政棍，仲有少量民主派選出嚟，完全，絕對，唔會需要對七百萬巿民負上任何選舉承諾同責任。林鄭可以咁撚樣，下一個都一樣可以咁撚樣。

記住
要贏
就要有真普選

記住
提醒身邊嘅人，唔好大意
大家keep住團火，直到我哋香港人一齊贏為止！